Earth Defense Force: Iron Rain 齊齊大叫EDF! EDF!

唔多講 有玩開既今集一定唔可以錯過
畫面靚左 流暢左 玩完考試100分無難度
同場加映

TG GROUP: